西瓜籽會唔會係個肚度germinate

諗起都得人驚

會

岩岩食左幾粒
駛唔駛開肚拎返出泥